FB將免費播西甲！

但只限印度大陸…

Facebook印度取得西甲轉播權！Facebook將容許其於印度大陸用戶免費觀看未來三季賽事，西甲指，新一個球季於本周五開始，全數380場賽事，均可讓印度、阿富汗、孟加拉、不丹、尼泊爾、馬爾代夫、斯里蘭卡及巴基斯坦觀眾觀看。

西甲數碼策略部主管Afredo Bermejo表示，於過去兩年，該會其中一個目標就是將球賽推廣予更廣大的受眾，而與免費平台如FB合作，其印度2.7億用戶對於西甲來說是非常重要。
FB及西甲均未有就今次合作提供相關財務數據，而Sony Picture於當地擁有201-2018賽季西甲賽事轉播權，當時作價3200萬美元。

vpn?

用得vpn上網睇
用link睇仲容易啦
仲有英文聽